18歲男在教室被女老師硬上 不甘受辱輕生亡

v

18歲男學生被42歲已婚女老師硬上，自覺受到汙辱，在女老師被逮的1年後輕生亡。

據《每日郵報》報導，18歲男學生麥迪森(Corbin Madison)，是被42歲女老師惠塔克（Tennille Whitaker）強迫發生性關係的4名學生之一。麥迪森的父親控告學區的負責人，要求賠償45000美元(約140萬)

惠塔克去年10月，因對學校員工跟4名未成年男學生伸出淫爪，遭判20年徒刑，即使有其他同事向校長報告，但是校方多次無視，且也沒採取措施保護學生。學校警衛指出，曾看到惠塔克跟學生在上鎖沒開燈的教室中，也有其他受害者指出，惠塔克會給他們禮物，並給他們喝酒藉此硬上。雖然惠塔克被判刑，不過麥迪森感到恐懼、焦慮、精神痛苦、屈辱，在2018年8月輕生。（即時新聞中心／綜合報導）

重點：42歲已婚女老師

快

快點強姦樓下

快.......都係等等先

快點強姦樓上

我屌

咁辛苦哂
我走覺

18碎嘅體型

咁易比個中女夾硬黎？

我唔屌

RIP

巴打世界和平靠你了

除左落藥迷姦，我諗唔到佢點會比個老師硬上到

權力淫威之下 做學生只好接受
btw 我無講過法官大人

落藥扯到嘅咩？

巴打咁唔選飲擇食，快高長大喎

先行告退

不甘受辱真漢子

女人俾人姦，男人俾人定罪=勞資糾紛metoo雞，法律偏幫女人對男人唔公平

男人俾人姦，女人俾人定罪=快點強姦我！！！

如果屌左可以收到45K USD 屌一百次都得

碎都冇人屌

@棋靈王

有啲似吸盤小丑

可能個學生係gay

我都想
不話最近醫生叫我食清淡啲
我走先巴打你屌埋我果份

感到恐懼、焦慮、精神痛苦、屈辱

林

以為終極大肥婆先輕生

屌吾落

連登仔真係

男被姦到跳 成個係到笑 又post女教師圖又話屌又剩

女被姦 就話咩個男正垃圾 又話咩比我屌埋先

連登垃圾根原真係冇講錯

唔怪得要自殺

你扯到旗,身體很誠實

唔洗講啦

你已經係受害者

根源

我都估到好樣衰，如果唔係點會輕生

咁呂麗瑤有冇俾人性侵？

諾貝爾和平獎得主

微臣董昭先行告退!

I QUIT

碎你老母

巴打為民除害，個獎你應得